<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Premieres on Lexie BABYBOOK</title>
    <link>/tags/premieres/</link>
    <description>Recent content in Premieres on Lexie BABYBOOK</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2017-2018. All rights reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 11 Mar 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/tags/premieres/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Ta première dent et tes premières tentatives pour tenir debout seule</title>
      <link>/post/2018-03-11/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2018-03-11/</guid>
      <description>Cette semaine tu as beaucoup évolué ! Ta première dent est sortie, j&amp;rsquo;arrive pas à la prendre en photo mais on la sent bien quand on passe le doigt dessus, c&amp;rsquo;est la dent de devant en bas à droite. Tu commences également à te mettre debout en t&amp;rsquo;appuyant sur tout ce que tu trouves, maman, les meubles, la table à roulettes du salon&amp;hellip; Et donc tu te cognes beaucoup ! Mais ça va, tu pleures pas très longtemps, un petit calin et ça repart.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grosse neige à Montpellier et tes premiers 4 pattes</title>
      <link>/post/2018-02-28/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2018-02-28/</guid>
      <description>Aujourd&amp;rsquo;hui il a neigé à Montpellier ! Mais pas 3 flocons comme on avait eu pour la fête des lumières, bien 15 centimètres. Du coup on t&amp;rsquo;a emmené faire de la luge. On a d&amp;rsquo;abord essayé de sortir la poussette mais elle ne roulait pas du tout ! On a alors trouvé une autre solution&amp;hellip; accrocher ton cosy directement sur la luge et mettre le plastique de la poussette par-dessus pour te protéger car il neigeait vraiment beaucoup.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tu sais t&#39;asseoir !</title>
      <link>/post/2018-02-23/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2018-02-23/</guid>
      <description>Aujourd&amp;rsquo;hui tu jouais dans ta chambre, je t&amp;rsquo;avais mis sur le ventre, je suis revenue quelques minutes plus tard et tu étais assise ! Toute seule comme une grande ma championne ! Pour te féliciter je t&amp;rsquo;ai acheté des belles lunettes de soleil pour cet été, une vraie star !
Tu commences aussi à dormir toute seule dans ta chambre toute la nuit (ou presque). Hier tu as dormi de 21h à 7h30 sans pleurer une seule fois.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Première fois avec mamie Véro et Thierry, avec ta grande-soeur Alix, et première balade à poussette dans Montpellier</title>
      <link>/post/2017-07-18/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-07-18/</guid>
      <description>Mardi 18 juillet a été un jour plein de premières fois pour toi. D&amp;rsquo;abord mamie Véro, la maman de papa, et Thierry son compagnon sont venus te voir, et t&amp;rsquo;ont ramené 3 gros cartons d&amp;rsquo;habits et un joli doudou avec des grandes jambes et des grands bras, puis ta grande-soeur Alix, qui rentrait juste de vacances à Marseille et Embrun nous a fait la surprise de venir te voir aussi. Mamie Véro était bien contente de voir ses 2 petites filles à la fois.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Retour à la maison</title>
      <link>/post/2017-07-16/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-07-16/</guid>
      <description>Dimanche 16 juillet, après 4 nuits à la maternité après ta naissance (donc 5 nuits), on a enfin pu rentrer à la maison, maman avait bien appris à t&amp;rsquo;allaiter, tu têtais très bien, la montée de lait était là. Papa et maman savaient maintenant te faire prendre ton bain, nettoyer les yeux, le nez, le cordon etc&amp;hellip; Il faisait très chaud dehors, il ne restait plus qu&amp;rsquo;à réussir à mettre le cosy bien attaché dans la voiture pour voyager en toute sécurité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ta naissance</title>
      <link>/post/2017-07-12/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-07-12/</guid>
      <description>On est mardi 11, déjà 2 jours qu&amp;rsquo;on a dépassé la date prévue de ton arrivée, maman et papa s&amp;rsquo;impatientent, on a hate de te voir. Maman fait du fitness pour t&amp;rsquo;aider à trouver la sortie. Et on décide d&amp;rsquo;aller diner au resto, on va au libanais Al-Manara, et en sortant toujours des contractions mais qui commencent à être un peu plus douloureuses. C&amp;rsquo;est vers minuit, une fois rentrés à la maison, maman essaie de se détendre sur la balle, puis de se coucher, en se disant que ça va peut-être passer en dormant, papa est couché aussi, mais finalement la position allongée n&amp;rsquo;est pas super pour la douleur des contractions, alors on décide de partir à la maternité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Test de grossesse</title>
      <link>/post/2016-10-24/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Oct 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2016-10-24/</guid>
      <description>Le 24 octobre, on était chez ton grand-père Jean-Philippe avec Alix, et j&amp;rsquo;avais dit à ton papa, bon dès que je me réveille je fais le test de grossesse (qu&amp;rsquo;il m&amp;rsquo;avait offert pour nos 3 mois), j&amp;rsquo;ai déjà quelques jours de retard cette fois ça doit être la bonne. A 5h du matin je me réveille pour aller faire pipi et j&amp;rsquo;emmène donc le test avec moi aux toilettes, et du coup, après avoir attendu les quelques minutes je reviens dans la chambre et réveille ton papa :) Et oui, te voilà dans mon ventre, pour notre plus grand bonheur.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>