<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Lexie BABYBOOK</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Lexie BABYBOOK</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2017-2018. All rights reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 11 Mar 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Ta première dent et tes premières tentatives pour tenir debout seule</title>
      <link>/post/2018-03-11/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2018-03-11/</guid>
      <description>Cette semaine tu as beaucoup évolué ! Ta première dent est sortie, j&amp;rsquo;arrive pas à la prendre en photo mais on la sent bien quand on passe le doigt dessus, c&amp;rsquo;est la dent de devant en bas à droite.
Tu commences également à te mettre debout en t&amp;rsquo;appuyant sur tout ce que tu trouves, maman, les meubles, la table à roulettes du salon&amp;hellip; Et donc tu te cognes beaucoup ! Mais ça va, tu pleures pas très longtemps, un petit calin et ça repart.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grosse neige à Montpellier et tes premiers 4 pattes</title>
      <link>/post/2018-02-28/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2018-02-28/</guid>
      <description>Aujourd&amp;rsquo;hui il a neigé à Montpellier ! Mais pas 3 flocons comme on avait eu pour la fête des lumières, bien 15 centimètres. Du coup on t&amp;rsquo;a emmené faire de la luge. On a d&amp;rsquo;abord essayé de sortir la poussette mais elle ne roulait pas du tout ! On a alors trouvé une autre solution&amp;hellip; accrocher ton cosy directement sur la luge et mettre le plastique de la poussette par-dessus pour te protéger car il neigeait vraiment beaucoup.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La petite crevette aux bébés nageurs</title>
      <link>/post/2018-02-27/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2018-02-27/</guid>
      <description>Depuis le 9 janvier, tous les mardis, c&amp;rsquo;est les bébés nageurs avec Morgane. Tu es dans le groupe des crevettes, c&amp;rsquo;est les plus petits. Chaque semaine, c&amp;rsquo;est un thème différent, il y eu par exemple Peter Pan, la sécurité, les dinosaures&amp;hellip; Il y a plein d&amp;rsquo;ateliers avec des tapis, des toboggans, la corde pour s&amp;rsquo;accrocher, des cerceaux dans lesquels il faut passer sous l&amp;rsquo;eau. Tu y vas le plus souvent avec maman, mais des fois papa vient aussi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tu sais t&#39;asseoir !</title>
      <link>/post/2018-02-23/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2018-02-23/</guid>
      <description>Aujourd&amp;rsquo;hui tu jouais dans ta chambre, je t&amp;rsquo;avais mis sur le ventre, je suis revenue quelques minutes plus tard et tu étais assise ! Toute seule comme une grande ma championne ! Pour te féliciter je t&amp;rsquo;ai acheté des belles lunettes de soleil pour cet été, une vraie star !
Tu fais le pitre dans ta chaise haute, tu te mets debout dedans bien qu&amp;rsquo;on te dise que c&amp;rsquo;est dangereux et que tu risques de tomber, coquine !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>New York City</title>
      <link>/post/2018-02-06/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2018-02-06/</guid>
      <description>Et oui ma puce, à même pas 7 mois tu as déjà visité New York ! On y est allés 10 jours avec ton papa et ta soeur, c&amp;rsquo;était top. On a fait un blog détaillé avec toutes les photos du voyage alors je vais pas trop m&amp;rsquo;étendre et juste mettre le lien : blog du voyage à New York</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tu commences les petits pots et les habits en 6 mois</title>
      <link>/post/2017-11-18/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-11-18/</guid>
      <description>Alala le temps file trop vite, tu portes déjà des habits 6 mois et tu commences à manger des petits pots, tu aimes beaucoup l&amp;rsquo;artichaud. On a aussi commencé depuis un peu plus d&amp;rsquo;un mois à te mettre des jolies couches lavables colorées, avant tu étais trop petite, tu nageais dedans.
Je t&amp;rsquo;ai cousu une balle de préhension Montessori, avec l&amp;rsquo;aide de ta soeur qui a rembourrée tous les petits triangles.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Visite de mamie Véro</title>
      <link>/post/2017-11-10/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-11-10/</guid>
      <description>Ta mamie Véro est venue te voir pour le week-end. Elle a encore ramené plein de cartons de jolis vêtements et combinaisons de ski pour l&amp;rsquo;hiver. Et aussi des petites peluches pour toi. Tu es une petite fille très gâtée.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Retour de ton tonton Guillaume de Côte d&#39;Ivoire</title>
      <link>/post/2017-10-30/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-10-30/</guid>
      <description>Lundi 30 octobre, nous avons fait la route vers Arcachon avec tonton Guigui et sa copine Alice pour la semaine. Au début tu pleurais quand tu le voyais avec sa grosse barbe et sa délicatesse ! Mais c&amp;rsquo;est vite passé, mardi il t&amp;rsquo;a apprivoisé et mercredi il a pu jouer avec toi et te faire rire. On a fait une grosse séance photo avec les petits habits qu&amp;rsquo;il t&amp;rsquo;a offert, ainsi qu&amp;rsquo;avec le costume de citrouille d&amp;rsquo;Halloween cousu vite fait par maman la veille, je le referais en plus joli avec la machine à coudre pour l&amp;rsquo;an prochain quand on sera de retour à la maison.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sophie la girafe</title>
      <link>/post/2017-10-23/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-10-23/</guid>
      <description>Comme tu commençais à mâchouiller pas mal de trucs, on est allées faire un tour au centre commercial toutes les 2 et on a acheté une Sophie la girafe avec le hochet dentaire. Elle a l&amp;rsquo;air de bien te plaire cette petite Sophie, tu aime lui têter le nez et les pattes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;Isle-sur-la-Sorgue</title>
      <link>/post/2017-10-20/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-10-20/</guid>
      <description>On voit tata Marie, la meilleure amie de maman, environ 1 fois par semaine depuis que tu es née. Aujourd&amp;rsquo;hui on est allées toutes les 3 en vadrouille à l&amp;rsquo;Isle-sur-la-Sorgue car Marie avait rdv avec une &amp;ldquo;liseuse d&amp;rsquo;âme&amp;rdquo;. Alors on a mangé au restaurant chinois et après on s&amp;rsquo;est baladées toutes les 2 pendant le rdv et on a écouté Yves Jamait dans la voiture, une bonne journée quoi ! On a même vu un ratatouille et un chat qui faisait du vélo !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tu attrapes tes petits pieds</title>
      <link>/post/2017-10-12/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-10-12/</guid>
      <description>3 mois déjà que tu es née, ça passe si vite ! Beaucoup de petits bouts doivent aller à la crèche et arrêter le sein à ton âge, car les mamans retournent au travail, mais toi tu as de la chance, maman préfère s&amp;rsquo;occuper de toi.
Je te mets sur le ventre un peu chaque jour pour que tu tonifies ton dos. Il t&amp;rsquo;arrive de te retourner toute seule du dos sur le ventre, mais c&amp;rsquo;est encore assez rare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Premières vacances à Arcachon avec la visite de ton grand-père Jehan-Phi et de Domi</title>
      <link>/post/2017-09-21/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-09-21/</guid>
      <description>Premier voyage pour Arcachon avec maman pour aller voir tes grands-parents d&amp;rsquo;Arcachon, mais aussi ton papi Jehan-Phi et Domi, qui eux ne t&amp;rsquo;avaient pas encore vu, et qui ont fait la route depuis Torsac pour venir te rencontrer ! Ton arrière grand-mère d&amp;rsquo;Arcachon, mamie nounou (alias Mauricette), ne t&amp;rsquo;avait pas encore vu non plus et attendait ta venue avec grande impatience. Nous avons eu une très beau temps, à tel point qu&amp;rsquo;on a même pu profiter de la piscine !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dimanche en famille</title>
      <link>/post/2017-09-10/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-09-10/</guid>
      <description>Un dimanche avec ta soeur&amp;hellip; Un petit morceau de ukulele avec maman. Et faut quand même qu&amp;rsquo;on te le dise, on t&amp;rsquo;as appelé miss vomito pendant bien longtemps, tu as vomis partout dans l&amp;rsquo;appart, sur nos habits, dans nos cheveux, le canapé est marqué pour toujours. Tu as aussi baptisé chez Marie&amp;hellip; ma ptite vomito !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aix en provence</title>
      <link>/post/2017-08-30/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-08-30/</guid>
      <description>Papa avait un séminaire ThinkR avec ses collègues, Diane, Vincent et Colin, alors on l&amp;rsquo;a accompagné pour aller se balader à Aix en Provence.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tes petites tenues</title>
      <link>/post/2017-08-20/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-08-20/</guid>
      <description>Grâce à mamie Véro qui nous a rapporté plein de cartons d&amp;rsquo;habits, ainsi qu&amp;rsquo;aux cadeaux qu&amp;rsquo;on nous a fait pour toi, maman peut t&amp;rsquo;habiller de façon très varié, voici un petit panel de tes jolies tenues d&amp;rsquo;août.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Balade au zoo</title>
      <link>/post/2017-08-13/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-08-13/</guid>
      <description>On est allés se promener au zoo avec des copains de Dijon de maman. Il y avait Marie, Stéphanie, Nico, Didine et le petit Théo, ainsi que Zizou, Mouna et leur petit, un mois plus grand que toi. Il faisait très chaud ce jour là ! On a pique-niquer là bas, c&amp;rsquo;était sympa.
Et le soir, Nico nous a fait une tartiflette chez tata Marie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tes grands-parents, ta tante Perle et son chien Maya viennent te voir à Montpellier</title>
      <link>/post/2017-08-02/</link>
      <pubDate>Wed, 02 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-08-02/</guid>
      <description>Tout est dans le titre&amp;hellip;
Tes grands-parents étaient ravis de voir leur première petite-fille, et la tata Perle aussi. Tout le monde t&amp;rsquo;a caliné et donné le biberon et Maya a aboyé parce qu&amp;rsquo;elle avait peur.
Tu as aussi pris ton premier grand bain avec maman.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Séance photos avec maman</title>
      <link>/post/2017-07-31/</link>
      <pubDate>Mon, 31 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-07-31/</guid>
      <description>Une petite séance photos avec maman qui veut t&amp;rsquo;essayer tes nouvelles robes et quelques accessoires&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Première fois avec mamie Véro et Thierry, avec ta grande-soeur Alix, et première balade à poussette dans Montpellier</title>
      <link>/post/2017-07-18/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-07-18/</guid>
      <description>Mardi 18 juillet a été un jour plein de premières fois pour toi. D&amp;rsquo;abord mamie Véro, la maman de papa, et Thierry son compagnon sont venus te voir, et t&amp;rsquo;ont ramené 3 gros cartons d&amp;rsquo;habits et un joli doudou avec des grandes jambes et des grands bras, puis ta grande-soeur Alix, qui rentrait juste de vacances à Marseille et Embrun nous a fait la surprise de venir te voir aussi. Mamie Véro était bien contente de voir ses 2 petites filles à la fois.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Retour à la maison</title>
      <link>/post/2017-07-16/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-07-16/</guid>
      <description>Dimanche 16 juillet, après 4 nuits à la maternité après ta naissance (donc 5 nuits), on a enfin pu rentrer à la maison, maman avait bien appris à t&amp;rsquo;allaiter, tu têtais très bien, la montée de lait était là. Papa et maman savaient maintenant te faire prendre ton bain, nettoyer les yeux, le nez, le cordon etc&amp;hellip; Il faisait très chaud dehors, il ne restait plus qu&amp;rsquo;à réussir à mettre le cosy bien attaché dans la voiture pour voyager en toute sécurité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Séjour à la maternité</title>
      <link>/post/2017-07-14/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-07-14/</guid>
      <description>Juste après ta naissance, on a attendu un moment en salle d&amp;rsquo;accouchement car c&amp;rsquo;était le changement d&amp;rsquo;équipe, puis on nous a monté toutes les 2 dans la chambre, accompagnées de papa. Ca faisait pas loin de 24h qu&amp;rsquo;on avait laissé Tigrou seul à la maison, alors papa nous a aidé à nous installer un moment puis il a fallu qu&amp;rsquo;il rentre s&amp;rsquo;occuper un peu de Tigrou. Maman a donc passé 4 nuits avec toi à la maternité et papa était avec nous tous les jours.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ta naissance</title>
      <link>/post/2017-07-12/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-07-12/</guid>
      <description>On est mardi 11, déjà 2 jours qu&amp;rsquo;on a dépassé la date prévue de ton arrivée, maman et papa s&amp;rsquo;impatientent, on a hate de te voir. Maman fait du fitness pour t&amp;rsquo;aider à trouver la sortie. Et on décide d&amp;rsquo;aller diner au resto, on va au libanais Al-Manara, et en sortant toujours des contractions mais qui commencent à être un peu plus douloureuses. C&amp;rsquo;est vers minuit, une fois rentrés à la maison, maman essaie de se détendre sur la balle, puis de se coucher, en se disant que ça va peut-être passer en dormant, papa est couché aussi, mais finalement la position allongée n&amp;rsquo;est pas super pour la douleur des contractions, alors on décide de partir à la maternité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une petite rando pour essayer de te faire venir</title>
      <link>/post/2017-07-01/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-07-01/</guid>
      <description>Alix a l&amp;rsquo;aniversaire de Lestat cet après-midi alors on en profite pour aller marcher un peu en espérant que ça te fasse descendre plus vite, car on a très hâte de te voir !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maman va exploser</title>
      <link>/post/2017-06-22/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-06-22/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;été est bien là ! Il fait très chaud, tu prends beaucoup de place dans le gros ventre de maman.
Maman fait les premiers monitorings pour vérifier que tu es en bonne santé, et voir si tu te prépares à arriver bientôt.
On a acheté un nouvel appareil photo pour quand tu seras là. On essaie de chercher un peu de fraicheur en allant se baigner au bord du Lez.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>On s&#39;impatiente...</title>
      <link>/post/2017-05-28/</link>
      <pubDate>Sun, 28 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-05-28/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le gros ventre de maman</title>
      <link>/post/2017-04-27/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-04-27/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Voyage en Italie</title>
      <link>/post/2017-04-02/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-04-02/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ça pousse...</title>
      <link>/post/2017-03-27/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-03-27/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>On prépare déjà ton arrivée !</title>
      <link>/post/2017-02-19/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Feb 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-02-19/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Toc, toc toc, qui est là ?</title>
      <link>/post/2017-01-25/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-01-25/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Noël dans le ventre de maman</title>
      <link>/post/2016-12-24/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2016-12-24/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tigrou chauffe ta place</title>
      <link>/post/2016-12-19/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2016-12-19/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Test de grossesse</title>
      <link>/post/2016-10-24/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Oct 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2016-10-24/</guid>
      <description>Le 24 octobre, on était chez ton grand-père Jean-Philippe avec Alix, et j&amp;rsquo;avais dit à ton papa, bon dès que je me réveille je fais le test de grossesse (qu&amp;rsquo;il m&amp;rsquo;avait offert pour nos 3 mois), j&amp;rsquo;ai déjà quelques jours de retard cette fois ça doit être la bonne. A 5h du matin je me réveille pour aller faire pipi et j&amp;rsquo;emmène donc le test avec moi aux toilettes, et du coup, après avoir attendu les quelques minutes je reviens dans la chambre et réveille ton papa :) Et oui, te voilà dans mon ventre, pour notre plus grand bonheur.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Apr 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>Hugo is a static site engine written in Go.
It makes use of a variety of open source projects including:
 Cobra Viper J Walter Weatherman Cast  Learn more and contribute on GitHub.
Setup Some fun facts about Hugo:
 Built in Go Loosely inspired by Jekyll Primarily developed by spf13 on the train while commuting to and from Manhattan. Coded in Vim using spf13-vim  Have questions or suggestions?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>/contact/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Apr 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/contact/</guid>
      <description> First Name  Last Name  E-Mail  City  State AL CA IL      Send   </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>