<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Arcachon on Lexie BABYBOOK</title>
    <link>/tags/arcachon/</link>
    <description>Recent content in Arcachon on Lexie BABYBOOK</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2017-2018. All rights reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 30 Oct 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/tags/arcachon/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Retour de ton tonton Guillaume de Côte d&#39;Ivoire</title>
      <link>/post/2017-10-30/</link>
      <pubDate>Mon, 30 Oct 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-10-30/</guid>
      <description>Lundi 30 octobre, nous avons fait la route vers Arcachon avec tonton Guigui et sa copine Alice pour la semaine. Au début tu pleurais quand tu le voyais avec sa grosse barbe et sa délicatesse ! Mais c&amp;rsquo;est vite passé, mardi il t&amp;rsquo;a apprivoisé et mercredi il a pu jouer avec toi et te faire rire. On a fait une grosse séance photo avec les petits habits qu&amp;rsquo;il t&amp;rsquo;a offert, ainsi qu&amp;rsquo;avec le costume de citrouille d&amp;rsquo;Halloween cousu vite fait par maman la veille, je le referais en plus joli avec la machine à coudre pour l&amp;rsquo;an prochain quand on sera de retour à la maison.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Premières vacances à Arcachon avec la visite de ton grand-père Jehan-Phi et de Domi</title>
      <link>/post/2017-09-21/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-09-21/</guid>
      <description>Premier voyage pour Arcachon avec maman pour aller voir tes grands-parents d&amp;rsquo;Arcachon, mais aussi ton papi Jehan-Phi et Domi, qui eux ne t&amp;rsquo;avaient pas encore vu, et qui ont fait la route depuis Torsac pour venir te rencontrer ! Ton arrière grand-mère d&amp;rsquo;Arcachon, mamie nounou (alias Mauricette), ne t&amp;rsquo;avait pas encore vu non plus et attendait ta venue avec grande impatience. Nous avons eu une très beau temps, à tel point qu&amp;rsquo;on a même pu profiter de la piscine !</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>