<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Lexie BABYBOOK</title>
    <link>/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Lexie BABYBOOK</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2017-2018. All rights reserved.</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 11 Mar 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Ta première dent et tes premières tentatives pour tenir debout seule</title>
      <link>/post/2018-03-11/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2018-03-11/</guid>
      <description>Cette semaine tu as beaucoup évolué ! Ta première dent est sortie, j&amp;rsquo;arrive pas à la prendre en photo mais on la sent bien quand on passe le doigt dessus, c&amp;rsquo;est la dent de devant en bas à droite. Tu commences également à te mettre debout en t&amp;rsquo;appuyant sur tout ce que tu trouves, maman, les meubles, la table à roulettes du salon&amp;hellip; Et donc tu te cognes beaucoup ! Mais ça va, tu pleures pas très longtemps, un petit calin et ça repart.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grosse neige à Montpellier et tes premiers 4 pattes</title>
      <link>/post/2018-02-28/</link>
      <pubDate>Wed, 28 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2018-02-28/</guid>
      <description>Aujourd&amp;rsquo;hui il a neigé à Montpellier ! Mais pas 3 flocons comme on avait eu pour la fête des lumières, bien 15 centimètres. Du coup on t&amp;rsquo;a emmené faire de la luge. On a d&amp;rsquo;abord essayé de sortir la poussette mais elle ne roulait pas du tout ! On a alors trouvé une autre solution&amp;hellip; accrocher ton cosy directement sur la luge et mettre le plastique de la poussette par-dessus pour te protéger car il neigeait vraiment beaucoup.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tu sais t&#39;asseoir !</title>
      <link>/post/2018-02-23/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2018-02-23/</guid>
      <description>Aujourd&amp;rsquo;hui tu jouais dans ta chambre, je t&amp;rsquo;avais mis sur le ventre, je suis revenue quelques minutes plus tard et tu étais assise ! Toute seule comme une grande ma championne !
Tu commences aussi à dormir toute seule dans ta chambre toute la nuit (ou presque). Hier tu as dormi de 21h à 7h30 sans pleurer une seule fois. Cette nuit ça à l&amp;rsquo;air un peu plus compliqué, peut-être parce que papa est rentré du coup tu testes pour voir s&amp;rsquo;il va venir te chercher pour t&amp;rsquo;emmener dans notre lit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Première fois avec mamie Véro et Thierry, avec ta grande-soeur Alix, et première balade à poussette dans Montpellier</title>
      <link>/post/2017-07-18/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-07-18/</guid>
      <description>Mardi 18 juillet a été un jour plein de premières fois pour toi. D&amp;rsquo;abord mamie Véro, la maman de papa, et Thierry son compagnon sont venus te voir, et t&amp;rsquo;ont ramené 3 gros cartons d&amp;rsquo;habits et un joli doudou avec des grandes jambes et des grands bras, puis ta grande-soeur Alix, qui rentrait juste de vacances à Marseille et Embrun nous a fait la surprise de venir te voir aussi. Mamie Véro était bien contente de voir ses 2 petites filles à la fois.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Retour à la maison</title>
      <link>/post/2017-07-16/</link>
      <pubDate>Sun, 16 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-07-16/</guid>
      <description>Dimanche 16 juillet, après 4 nuits à la maternité après ta naissance (donc 5 nuits), on a enfin pu rentrer à la maison, maman avait bien appris à t&amp;rsquo;allaiter, tu têtais très bien, la montée de lait était là. Papa et maman savaient maintenant te faire prendre ton bain, nettoyer les yeux, le nez, le cordon etc&amp;hellip; Il faisait très chaud dehors, il ne restait plus qu&amp;rsquo;à réussir à mettre le cosy bien attaché dans la voiture pour voyager en toute sécurité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Séjour à la maternité</title>
      <link>/post/2017-07-14/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-07-14/</guid>
      <description>Juste après ta naissance, on a attendu un moment en salle d&amp;rsquo;accouchement car c&amp;rsquo;était le changement d&amp;rsquo;équipe, puis on nous a monté toutes les 2 dans la chambre, accompagnées de papa. Ca faisait pas loin de 24h qu&amp;rsquo;on avait laissé Tigrou seul à la maison, alors papa nous a aidé à nous installer un moment puis il a fallu qu&amp;rsquo;il rentre s&amp;rsquo;occuper un peu de Tigrou. Maman a donc passé 4 nuits avec toi à la maternité et papa était avec nous tous les jours.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ta naissance</title>
      <link>/post/2017-07-12/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-07-12/</guid>
      <description>On est mardi 11, déjà 2 jours qu&amp;rsquo;on a dépassé la date prévue de ton arrivée, maman et papa s&amp;rsquo;impatientent, on a hate de te voir. Maman fait du fitness pour t&amp;rsquo;aider à trouver la sortie. Et on décide d&amp;rsquo;aller diner au resto, on va au libanais Al-Manara, et en sortant toujours des contractions mais qui commencent à être un peu plus douloureuses. C&amp;rsquo;est vers minuit, une fois rentrés à la maison, maman essaie de se détendre sur la balle, puis de se coucher, en se disant que ça va peut-être passer en dormant, papa est couché aussi, mais finalement la position allongée n&amp;rsquo;est pas super pour la douleur des contractions, alors on décide de partir à la maternité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Une petite rando pour essayer de te faire venir</title>
      <link>/post/2017-07-01/</link>
      <pubDate>Sat, 01 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-07-01/</guid>
      <description>Alix a l&amp;rsquo;aniversaire de Lestat cet après-midi alors on en profite pour aller marcher un peu en espérant que ça te fasse descendre plus vite, car on a très hâte de te voir !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Maman va exploser</title>
      <link>/post/2017-06-22/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-06-22/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;été est bien là ! Il fait très chaud, tu prends beaucoup de place dans le gros ventre de maman.
Maman fait les premiers monitorings pour vérifier que tu es en bonne santé, et voir si tu te prépares à arriver bientôt.
On a acheté un nouvel appareil photo pour quand tu seras là. On essaie de chercher un peu de fraicheur en allant se baigner au bord du Lez.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>On s&#39;impatiente...</title>
      <link>/post/2017-05-28/</link>
      <pubDate>Sun, 28 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-05-28/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le gros ventre de maman</title>
      <link>/post/2017-04-27/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-04-27/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Voyage en Italie</title>
      <link>/post/2017-04-02/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Apr 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-04-02/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ça pousse...</title>
      <link>/post/2017-03-27/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-03-27/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>On prépare déjà ton arrivée !</title>
      <link>/post/2017-02-19/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Feb 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-02-19/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Toc, toc toc, qui est là ?</title>
      <link>/post/2017-01-25/</link>
      <pubDate>Wed, 25 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2017-01-25/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Noël dans le ventre de maman</title>
      <link>/post/2016-12-24/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2016-12-24/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tigrou chauffe ta place</title>
      <link>/post/2016-12-19/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Dec 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2016-12-19/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Test de grossesse</title>
      <link>/post/2016-10-24/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Oct 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/2016-10-24/</guid>
      <description>Le 24 octobre, on était chez ton grand-père Jean-Philippe avec Alix, et j&amp;rsquo;avais dit à ton papa, bon dès que je me réveille je fais le test de grossesse (qu&amp;rsquo;il m&amp;rsquo;avait offert pour nos 3 mois), j&amp;rsquo;ai déjà quelques jours de retard cette fois ça doit être la bonne. A 5h du matin je me réveille pour aller faire pipi et j&amp;rsquo;emmène donc le test avec moi aux toilettes, et du coup, après avoir attendu les quelques minutes je reviens dans la chambre et réveille ton papa :) Et oui, te voilà dans mon ventre, pour notre plus grand bonheur.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>